「信任」已經成為敵方目標

由琴日狗扮人，到今日機場fake news滿天飛
睇得出敵方似乎有意想攻陷我地「信任」一環
佢想我地比以往更互相猜疑手足，比以往更質疑所有消息
最驚既，係狼來了
整多幾次大fake news，當我地習慣咗，以為又係假既時候，佢就黎真
今次真係需要小心好好諗對策

岩呀，我已經唔撚信散水撚

現場見到散水撚係咁放流料叫人走，仲開post屈鳩留守手足係鬼，要人陪葬

留守既手足現場冇講過半句，走定留自己決定

散水撚要走就要拉晒大部分人走

自己走唔得架咩，係要都危言聳聽

求求大家，盡快去換美元現鈔！